[4月新番]Re:CREATORS 第19話

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

玩咁大,得返3話,睇佢點完

serejia
re: ciron bloodtors

最後觀眾認為軍服太bug 承認力不足先ok到

咁快退場

硬打根本打唔贏
最後一定係軟入手,但死左既人又復活唔到

因果逆轉仲打條毛咩

睇黎都似
唔知男主會唔會寫軍姬個作者出黎做角色
變相復活
btw, 幸運E自殺梗同斷手梗 一齊出, 好定 好

最後睇到想講粗口

首bgm加埋d對白離哂譜

重以為會去到完都唔會死

邊個開槍射死日笠？

同睇鐵血個時一樣，心都實晒

全套野得佢好睇

人渣男主

軍姫能力應該係一次性，估計都係靠嘴炮先贏到

唔似,佢之前都係唔知能力係咩,自己試

如果同人/二創嘅承認力係咁鳩易過 政府嗰邊一早好似軍姬咁畫個同人出黎一定係屈機
紅毛之前個作者畫個新能力出黎出tweet 有7000幾個retweet先得一陣間課仔
軍姬d同人放左上網就會疊加新能力比佢 仲要d新能力嘅同人view數唔一定多

開始有陣a/z味
尾3話

係咪得我覺得畫風無啦啦轉左

因果反轉咁撚屈唔洗打啦
Galgame女 burf得好勁
其實大話女可唔可以講個大話一野ko軍服姬/封佢技

第一個便當都算預期之內，但第二個會唔會太突然

Serejia姐姐

其實載galgame女上半空應該唔需要犧牲serejia就收到卡隆皮
不過galgame女唔知可唔可以寫到同軍姬打平手

屌自爆

女主呀

其實呢套係唔係應該cut到12集左右
白毛好煩

係咪開始黎料

啲對白加埋首bgm真係

唔係啊 嚟咗好耐喇

大家唔好咁認真睇啦好嗎 我當笑片睇
邊個認真分析既我都當笑話睇
都唔知呢啲乜尻劇情嚟

仆偕，好驚男主腳畫隻 海棉寶寶 出黎Ko軍姬

今集啲主人公終於似返啲主人公樣
兩個人退場嗰陣都睇到大嗌

下集到邊個退場

電腦分析 BBQ結局

10% BE?
5% HE???

寄刀片呀

FF

會唔會好似魔法少女咁搞活動架...

真鑑畀咗唔需要承認力都可以變成現實
我諗男主本身創造咗剎那 不過怕冇承認力
真鑑就幫佢一把

Gal game條女 咁撚好打嘅

屌,一集派兩個便當

真鑑自己都會

紅毛啊

女主角都要死

冇人係主角呀

主角係軍姬

白毛先係

on9

女主都算死得好睇,但係騎士死得好絕望,完全係比人屌打
話晒都係主角 應該都好有人氣,死得咁慘,真係無問題咩....

日笠咁樣被屈

女騎士咁撚熱血
點知咁樣

炮灰

之前咁撚柒蠢成日俾軍服同真鑑撚狗睇到火都黎 今集死得咁慘實在大快人心

屌你老味
一集殺2個，仲要係小松+日笠！！！
日笠個作者走左出去喊真係..
最後個bgm

睇fate個畫面完全唔知打緊乜
呢d先叫戰鬥場面
呢幾集都高汁呀

12我覺得又少左d
依家好似做22，係佢前期控制唔好
唔識玩既9up果d就唔好太長，真係悶到就訓

首歌最高汁

一集兩個便當飽晒
可能最尾紫毛終極洗白出手同軍姬鬥

仲以為最後由紅毛桶軍姬一刀

準備出場

對話位睇到好辛苦
又長又多用詞

睇完呢集諗咗一陣，黑富野當年咁整自己啲角色有咩感想

光頭佬一定有反社會人格

分分鐘最後一集出部出返晒黎，燒完個BBQ之後全部消失晒

最撚爛既結局

突出到"呢d先叫戰鬥場面"的畫面

V 高達班大姐姐死得好慘

屌

今集幾好睇

個作者喊到仆街，自己創造出黎既主角咁樣比人屌打

最尾全部死鳩曬會唔會變神作?

個場地班友仔唔丞認佢地咁死法
最尾全體大叫復活
即時番生曬

学生Ｆ腕組みしながら。
学生Ｆ「そもそも二次創作だかなんだかわかんねぇアルタイルが、ゲルシュバ（フォーゲルシュバリエのこと）のキャラと同じ作品に出てくんのが許せねぇ」
女学生「えー、かっこいいじゃん」
学生Ｆ「かっこいいかあー？ こんなんもろ厨二じゃん」
女学生「そこが良いのに」
学生Ｆ「え～。俺の妹もそこがいいって言ってんだよ。意味わかんねーよ」
開始有觀眾不滿軍服了
原來Erogame已經是十年前嘅作品了

屌,出晒黎即時變左垃圾
呢套真係要死撚晒先神作

本身佢地就係故事入面嘅人物
如果軍姬呢個扭曲點收左皮 咁d被創物消失返番入去故事裡面其實都係理所當然嘅展開

如果世人想佢輸佢就會輸

女主:我信我地作者會俾bbq我地嫁!

呢套野真係hea住咁睇就算 佢成日拎白毛把口強調設定真係哂時間

哭了

軍服嗰句平衡性擺明寸緊而家d二創仲好睇過原創

無敵超人珍寶3好陽光正面

serejia

屌 睇到心悸
アルタイル太勁
下集再死多幾個嘅時候 我會崩潰

唔奇,軍服就係個廚角色黎
不過呢類角色大把人鍾意,你睇下時下堆輕小說主角都係無敵咁(今季就有套smartphone異世界 )

Smartphone 果嗰成股地雷味，無睇

因果逆轉... bug到

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

本身追落去既動力就係為左睇セレジア

軍姬整死兩套人氣小說主角成個過程直播哂出街
正常佢人氣再高啲承認力都挨唔住

其實我反而想睇最後點收科
而家咁樣比左個能力男主,
我覺得有可能
就係男主 自己創部作品出黎,然後將軍女寫入去
至於自殺女,我覺得有機會都會寫返出黎既
老實講,我唔信軍女會byebye
呢個角色create得幾好

btw 其實我係唔覺意睇到第一集見到佢同紅毛覺得吸引就睇
一次過追19集,中間真係on99 唔知做緊乜

咪就係 試想像下saber比人咁殺左 因果一聲就秒撚左喎 個個都屌一聲啦

男主角去到最尾一定有用

b站有人話 男主畫左既圖無比人睇
其實分分鐘真係自殺女既畫象,
然後會唔會話因為男主畫既圖會俾人承認
所以女主會翻生

畫軍服弱點

如果我係個作者，我諗我會恨不得即刻跳入去向軍服女報仇
（雖然都知無用）

【9up】翻生，BBQ，之後播ED當BGM，鏡頭影住班人對住喊到一仆一碌嘅男主角講句「終歸我地都係被造之物，再喺呢個世界存在嘅話會搞亂平衡性」之後消失晒

最後鏡頭影住佢地啲畫（或者動畫雜誌），出製作委員會credit，完結撒花

係咁嘅話，應該有機會升上神枱，做今年嘅金草莓

騎士

仲諗住可以威返次 但出大技果段好拎型

想做咩都失敗
同魔法少女同一下場